賭波心理學嚟講，買大嘅人係咪多過買細？

我覺得大部份人鍾意由0到擁有

多過鍾意一開始就叫胡但要練心臟既感覺

買大多過細
上盤多過下盤
w 多過 和

買大可能10分鐘收錢
買細至少要頂大半場...

買細成場都要擔驚受怕
買大一爆就可以安安定定

要驚成場